林婷又玩糯米雞

冇人識你呀

r low?

入住請敲門係咁話好驚果條女？

有冇睇第二輯？

冇 又有佢？

She became another person

林婷BB

係咪已經嚇到痴左線